let question = [
    {
        numb: 1,
        question: " 3 <sup> 2</sup> = ",
        answer: "A. 9",
        options: [
            "A. 9",
            "B. 6",
            "C. 8",
            "D. 5"     
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Apa Pengerti Baris Aritmatika ?",
        answer: "C. urutan bilangan di mana setiap suku memiliki selisih tetap dengan suku sebelumnya.",
        options: [
            "A. Angka yang di bagi-bagi.",
            "B. urutan bilangan di mana setiap suku tidak memiliki selisih.",
            "C. urutan bilangan di mana setiap suku memiliki selisih tetap dengan suku sebelumnya.",
            "D. bilangan yang memiliki selisih tidak tetaal dengan suku sebelumnya."
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Berapakah nilai 7<sup>7log4</sup> – 3<sup>3log2</sup>?",
        answer: "D. 2",
        options: [
            "A. 1",
            "B. 7",
            "C. 5",
            "D. 2"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Barisan bilangan : 1, 4, 9, 16, .... Maka U1 adalah..",
        answer: "A. 1",
        options: [
            "A. 1",
            "B. 2",
            "C. 9",
            "D. 16" 
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Apa rumus suku ke-n dari barisan 4, 6, 8, 10, ....",
        answer: "B. Un = 2n + 2",
        options: [
            "A. Un = (2n-1)<sup>2</sup>",
            "B. Un = 2n + 2",
            "C. Un = n + 2",
            "D. Un = 2n - 1"  
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Pada barisan aritmatika 7, 5, 3, 1, suku ke 20-nya adalah …",
        answer: "A. -31",
        options: [
            "A. -31",
            "B.  31",
            "C.  38",
            "D. -45"  
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Rumus suku ke-n dari barisan 3, –2, –7, –12, … adalah …",
        answer: "C. -5an +8",
        options: [
            "A. 4an + 1",
            "B. 5an – 8",
            "C. -5an +8",
            "D. -2an² -1"  
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "5 <sup> 4</sup> =",
        answer: "B. 625",
        options: [
            "A. 325",
            "B. 625",
            "C. 345",
            "D. 675"  
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: " Diketahui sebuah barisan geometri 3, 6, 12....maka suku ke-7 dari barisan geometri tersebut adalah ?",
        answer: "B. 192",
        options: [
            "A. 128",
            "B. 192",
            "C. 64",
            "D. 198"  
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Diketahui sebuah barisan geometri : 3, 9, 27, 81, 243. Berapakah rasio barisan geometri tersebut ?",
        answer: "B. 3",
        options: [
            "A. 4",
            "B. 3",
            "C. 2",
            "D. 9"  
        ]
    }
];